![мануфактура](https://bytebucket.org/manufactura/jobs/raw/76c2a398729d8abb0a15a8b53c4f2e022c61fc3e/i/m.png)

# РАБОТА В МАНУФАКТУРЕ, Воронеж ([все вакансии](http://jobs.factory.mn))

Присылайте короткий рассаз о себе [jobs@factory.mn](mailto:jobs@factory.mn)

## УСЛОВИЯ РАБОТЫ:

- уютный офис в центре города;
- работа в команде профессионалов и здравых перфекционистов;
- рабочее время на выбор — с 9:00 до 18:00 или с 10:00 до 19:00;
- Xbox и библиотека в свободное от работы время;
- ежедневное 15-минутное расширение кругозора.

- - - 
- - -

![РАЗРАБОТЧИК ИНТЕРФЕЙСОВ](https://bytebucket.org/manufactura/jobs/raw/de26fb09370a44aedea1bab0ec84c4a2409eb5bc/i/jobs.factory.4.png)

## РАЗРАБОТЧИК ИНТЕРФЕЙСОВ

### Обязанности

- верстка сайтов;
- разработка компонентов;
- работа в команде с дизайнерами и программистами.

### Требования

- уверенные знания HTML, CSS;
- знания Javascript, знакомство с JavaScript-фреймворками (особенно с jQuery);
- [БЭМ](http://bem.info) (желательно полный стек технологий, bem-tools);
- кроссбраузерная верстка;
- понимание принципов адаптивной вёрстки;
- желание учиться и развиваться.

### Желательно

- владение Unix command line и скриптовыми языками;
- опыт работы c Git.

- - - 
- - - 

![ПОМОШНИК РАЗРАБОТЧИКА ИНТЕРФЕЙСОВ](https://bytebucket.org/manufactura/jobs/raw/de26fb09370a44aedea1bab0ec84c4a2409eb5bc/i/jobs.factory.5.png)

## ПОМОШНИК РАЗРАБОТЧИКА ИНТЕРФЕЙСОВ

### Обязанности

- верстка сайтов;
- работа в команде с дизайнерами и программистами.

### Требования

- уверенные знания HTML, CSS;
- желание учиться и развиваться.

### Желательно

- знакомство с [БЭМ](http://bem.info)

> Со своей стороны мы обеспечиваем обучение и развитие до Разработчика интерфейсов.

- - - 
- - - 

![ВЕБ-ПРОГРАММИСТ](https://bytebucket.org/manufactura/jobs/raw/de26fb09370a44aedea1bab0ec84c4a2409eb5bc/i/jobs.factory.2.png)

## ВЕБ-ПРОГРАММИСТ

### Обязанности

- разработка сайтов;
- поддержка существующих проектов.

### Требования

- уверенное владение языком PHP5 или Ruby;
- понимание подхода ООП создания web-приложений;
- опыт работы с MySQL;
- базовые знания JavaScript;
- знание HTML и CSS;
- желание учиться и развиваться.

### Желательно

- опыт использования фреймворков Yii / Zend Framework / Ruby on Rails;
- знание JQuery.

- - -
- - - 

![ПОМОЩНИК ВЕБ-ПРОГРАММИСТА](https://bytebucket.org/manufactura/jobs/raw/de26fb09370a44aedea1bab0ec84c4a2409eb5bc/i/jobs.factory.3.png)

## ПОМОЩНИК ВЕБ-ПРОГРАММИСТА

### Обязанности

- разработка сайтов;
- поддержка существующих проектов.

### Требования

- начальные знания PHP5 или Ruby, MySQL;
- базовые знания JavaScript;
- знание HTML и CSS;
- желание учиться и развиваться.

### Желательно

- опыт использования фреймворков Yii / Zend Framework / Ruby on Rails;
- знание JQuery.

> Со своей стороны мы обеспечиваем обучение и развитие до Веб-программиста.

- - - 
- - - 

![iOS-ПРОГРАММИСТ](https://bytebucket.org/manufactura/jobs/raw/de26fb09370a44aedea1bab0ec84c4a2409eb5bc/i/jobs.factory.6.png)

## iOS-ПРОГРАММИСТ

### Обязанности

- разрабатывать приложения для iOS устройств;
- поддержка существующих проектов.

### Требования 

- опыт разработки на Objective-C не менее года;
- знание Objective-C, Xcode, iOS SDK;
- знание ООП, паттернов проектирования;
- опыт работы с GIT и Terminal;
- умение работать с Instruments;
- знание и понимание iOS Human Interface Guidelines;
- умение работать с iTunes Connect, iOS Provisioning Portal;
- английский язык на уровне чтения технической документации;
- умение разбираться в чужом коде;
- наличие собственных приложений, опубликованных в App Store;
- желание учиться и развиваться.

> Желательно примеры приложений в AppStore, в которых принимали участие.

- - - 
- - - 

![ПОМОЩНИК iOS-ПРОГРАММИСТА](https://bytebucket.org/manufactura/jobs/raw/de26fb09370a44aedea1bab0ec84c4a2409eb5bc/i/jobs.factory.7.png)

## ПОМОЩНИК iOS-ПРОГРАММИСТА

### Обязанности

- разрабатывать приложения для iOS устройств;
- поддержка существующих проектов.

### Требования 

- базовые знания Objective-C / XCode;
- английский язык на уровне чтения технической документации;
- желание учиться и развиваться.

> Со своей стороны мы обеспечиваем обучение и развитие до iOS-программиста.

- - - 
- - - 

![Интерн](https://bytebucket.org/manufactura/jobs/raw/de26fb09370a44aedea1bab0ec84c4a2409eb5bc/i/jobs.factory.8.png)

## ИНТЕРН

> У нас в компании очень много интересной рутины. Начиная с поклейки марок на конверты и заканчивая задачами по дизайну, программированию и верстке.
> Хотите поработать денек или два в «Мануфакутуре»? Пройти практику? Подсмотреть, как у нас организован рабочий процесс? Велкам!
> Интерны живут полноценной жизнью сотрудников — участвуют в брейнштормах, жрут печеньки и смеются над шутками.

- - -
- - - 

# ИНФОРМАЦИЯ

> Каждый наш сотрудник устроен по Трудовому Кодексу Российской Федерации, получает «белую» зарплату, имеет полный социальный пакет, оплачиваемый отпуск после полугода работы и больничные, в соответствии со стажем.
> Мы не считаем это своим преимуществом — каждая уважающая себя и своих сотрудников компания будет поступать так же.